其實我想問吓依場運動係咪就嚟完

又話9月30號三罷，但係有冇人話要塞鐵定係要做d咩
我哋中學生就有罷課集會，想問下你哋班成年人去咗邊呢？
定係又想好似9月2號咁樣話全民三罷點知剩係得學生罷
中學生唔撚係Condom呀
主旨：其實我都係想問下有啲咩要做

1/10

2/10

3/10

依家先知有三罷......

4/10

pushhh

推到有人入嚟答我為止

其實問下點做姐唔駛咁寸嘅

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

5/10

6/10

7/10

930 中學生三罷!
好似已經籌備左成個禮拜

罷工囉 唔係要變香港死城咩

我都覺得似係勇武同和理非無晒默契，之前大家會輪流上場依家和理非未集齊勇武就上晒前線，變相令好大班和理非唔敢出現...

如果串到你真係唔好意思 因為其實我依家都好亂，
今日去完集會都係覺得已經少咗好多人，覺得好灰

Push

8/10

廢文唔洗推
又係玩完post

9/10

文宣唔夠，同埋香港人開始習慣現況

拉

認真咩 集會好多人

唔係

拉